買Battlefield定red dead redemption 2好??

: Battlefield

: red dead redemption 2

遲下揸住rdr 有西屌嘅日子要嚟啦

both

唔可以2 隻都買？

延期
唔洗煩了